【全場嘩然】拜登60分鐘內攞 600400票 川普只得 3200票

大家支持下真媒體RSBN

咁撚狼死
一炮過

sorry，係604000票

嚴重更正，係90分鐘內攞604000票

biden咁撚狼死

啲五毛成日話大紀元乜乜乜
侵又吹到好大乜乜乜

屌你老母原來敗登先係吹到離晒罩

到底美國人點票係快定慢
好難捉摸

登登厲害了
狂chok D票出嚟

我反而覺係 (1) bugs 機會多（或 user errors），或比人 exploit 到個 program（近似打機個種 A+B+X+Y+up 或 DOOM 開咗 god mode）。(2) 種票。

基本上都要查。

但個問題係個數去曬登登到

次次都係bug左d票牙joe到

呢640k係唔係全部都無人監票？

香港超區一個鐘點7萬左右

90mins 點倒60 萬票?
用機都做唔倒

用6000部機，6000個人就得

再快啲先有60萬票

出煙版第一次睇

然後部機過熱爆炸 炸死biden

一疊疊過機，監票？

其實一開始究竟邊條友諗出點票機呢啲極容易被用作出術嘅撚屌嘢

登粉：咩呀，美國人係投俾拜登
可以點駁

你點證明剩係得美國人投?
冇外國勢力?

CNN：美國將民主選舉賤賣，選舉將會被委內瑞拉操縱，官員

當年 GOP 住白宮， CNN 勇過藏獒追住來咬

mail in票唔對簽名,可date back=要幾多印幾多
人手recount?好呀隨便
對簽名?唔好意思信封掉撚左鳥

叫佢哋表演多一次點60分鐘600000票囉

Push

【突發】賓州公開聽證會直播中！！！

［美國大選］賓州法官阻止該州certify總統大選及其他選舉嘅選票

屌你印到出煙

弗林將軍赦免咗
似係會爆料喎！

習近平維尼皇帝發來賀電 !!

Tom WordenFirst they loot the stores. Then they loot the vote.Shame on them.22 minutes ago2417

民主黨表示: 一呎就6000票, 呢度一百呎剛好600000票唄

特朗普總統週三赦免了他的前國家安全顧問邁克爾·弗林（Michael Flynn）。

呢個好似係俾民主黨用Logan Act搞到入獄？

哇真係痴撚線

都不外乎係以法律手段玩人格謀殺

係老屈佢

有咩真假媒體姐
唔撐侵你就當假架啦
曬鳩氣

仲有冇得快啲

民主黨聯合黑人唔緊要
但係民主黨係聯合BLM係準備好政變?

每秒超過111票

尋日呢個時候，仲係咁吹話侵認輸

要睇吓侵侵接位時攪嗰個海妖計劃，到底有冇用先知！

咁早冇人屌侵粉大妓院陰毛撚

但候選雙方同時又要各有6000個監票人..

集氣拜登

仲可以點兜？唔好同我講話你哋鍾意儲埋幾個鐘頭啲票一炮過upload

BLM好快變返奧巴馬年代 blm 啦

老實講，如果共和黨今次唔團結一齊將選舉舞弊揚出黎，將來總統選舉佢地都好難打，唔好以為只針對Trump一個，已經係根深蒂固問題。

侵侵上呀

依個速度都未必有60萬

係政治罪行

問題係自己黨內都有，所以阻力其實好大

mail in 差唔多200萬票真係cls
冇深入學過統計學但跟番分佈
正常冇理由mail會係反向4倍同walk in差咁遠

屌你啦 China Joe

岩岩睇左先知大概海妖係咩
完全係指中共既攻擊
仲有FB TWITTER YOUTUBE既古怪行為
傳媒 BLM
美國中至右派 要面對既可以係全球聯合HACKER

選舉作廢,直接拉拜登

每分鐘6711票

都話咗有 d 票跟本未寄出已收到，勁過天能

原來幾年前已有保安公司買個選票機來玩

Assume埋佢d票係真
個分佈差咁遠真係統計學奇蹟
除非Biden 公開要求過佢所有支持者都要mail in投

如果成功，呢單野真係會好爆

成百幾萬票

本身 594,645 / 1,462,302 = 40%

如果證據出晒黎都比登贏
真係內戰硬
佢地有槍唔同香港呀

咩呀，係後面加個零搞掂

加3個

問題係，派就派左一共182萬張郵寄票出去，收返黎就一共收250幾萬張，多左果70萬點黎？？？
呢獲真係斷撚到正，無可能唔做野了

痴線

左膠：睇唔到

推

佢個數有問題，這個係10/21時講
"...The state as of Wednesday had approved applications for 2,861,900 mail-in ballots, including 1,825,587 for Democrats, 714,079 for Republicans and 322,234 for unaffiliated voters and others, Boockvar said. She said that number is expected to top 3 million as officials continue to process mail-in ballot applications received at the deadline...."

MAGIC!

Lm

即係呢個唔洗理

Fat news
Msm 立場都無出feed
一定係fat news

講上面幅圖

特朗普個時贏緊70萬票，晤咁做點贏呀

大個仔啦，好心你玩少啲膠啦！

Sorry囉 你明咪得

查咗，係 3M ，有73%喺十一月前返咗
" .. Boockvar said about 73 percent of the 3 million mail-in ballots requested by Pennsylvania voters have been returned..."

其實應該有唔對路，因為去到十月尾，Dems 叫人未寄唔好寄，親身投。因為郵寄票個 cut off day 講唔數。所以整體個數好怪

樓主幫你頂住先，又有人話你愛侵力

China Joe

推左先
don’t give me hope

休息完之後仲精彩

蠻童登呢下高招
捉到有事一賴IT狗
捉唔到就安坐白宮之位

其實佢係話少過3200票比trump
好嚴重

CLS

Copy 太子831

D 手法真係熟悉

仲要係紙質比較好既雙面既mc 紙
過埋底

所以共和黨監票人咪唔準行埋去囉

連d bug都吾鐘意侵

狼死到

人地就係想出術吖嘛
唔係淨只今次，聽講上次都有，不過上次係慣性冇諗住做佢

之前唔係話夜晚要暫停點票，打發監票人走，然後實際係繼續點所以凌晨拜登票急升

正常呢
呢D造票,都只係需要造小小偷下雞就得米
但呢次,愛侵力太勁,谷到個票過高
咁你要反水,要偷個數就變左太誇張有曬破綻俾人捉到正
加埋左媒日日係度帶曬風向話敗登已當選左,洗國民認知以為侵先係想偷選舉果個

意粉機

我唔擔心,其實你就算你唔係個個地方都有問題
但係1個州有問題你已經唔洗諗住做到總統啦
話之你其他地方嬴到識飛,牙登最後咁都冇事
咁抵死啦,全球含家剷啦,呢個世界強如美國都已經冇撚左公義

你點睇呢d bug全部都係有利拜登？

其實如果點票機出問題（當係 bug 或 user errors），跟本點攪先

呢啲就梗架啦

開外掛都ban唔到佢

嗰班友個腦懶得太耐
懶得思考

我唔係話 dems 冇出術；但個機本身有 bugs 同出術冇沖突。可能侵都有，但佢多票唔覺攞。
其實 mail-in 又係怪，個到種到有病

都係選舉無效，就算冇人刻意舞弊，但啲bug/ error影響咗選舉結果，都無可能叫人跟個錯嘅結果㗎

拜登變拉登

扮中立

所以 GOP 同 dems 一定講數，如果真係點票機出問題，大家冇得玩

你(1)弱智 (2)五毛

美國係咪電子點票？

Yes

America is gone, we're all gone, brother.

bug票

你識唔識憲法
如果兩個都攞唔到270票
就係參眾兩院每州一票選正副總統
而家睇GOP根本唔駛講數

你睇下似前總統幾多票先講
兩個今屆票都係history high 仲有近期咁多人死同入左廠

8/12 無結果就行洲票 好似係參議院以洲單位投

如果咁多表面證供，拜登都無事，代表世界上最強大既民主國家已經淪陷，民主制度今次係輸左，所有抗爭只可以地下化。對普通人黎講，點樣維持初心，點樣保護下一代唔受洗腦教育影響變成主題，要預期長時間抗爭，生存落去

滲透
分化
污染
腐敗

咪有話過係dominion將trump啲票夾硬過落去

有乜用，美國人一心投共

呀，條腰頂唔順了

係眾議院

Joe粉：呢啲係我嘅實力

到時中國會取代美國

無啦啦bug乜野

超級無敵種票法

屌你啦用抖陰

所以點解DEM死都要 count every vote 而唔係count every legal vote

咪老屈美國人
有成7000萬人投Trump
係媒體同班globalist投共
同埋部分香港人自己見Trump唔能夠順利勝選就開始放棄甚至冷嘲熱諷

你睇中國呢排幾興奮

最大疑點係敗燈係美國仲受歡迎過黑馬同希拉莉真係估你唔到，隱形人咁受歡迎

仲要敗燈拎成8千萬票，多黑馬成千幾萬票，眾議院都可以失十幾個議席

反映侵既票對比上次都係多咗幾百萬，算合理正常，今年啲演講人多過4年前好多，仲催谷多沉默大多數不再做沉默者

點冇事
聽證會黎，聽下trailer熱下身

戰狼吠都吠得大聲d

08黑馬直頭旋風嚟，但咁樣都少千幾萬

五眼？不自量力
在坐各位都係垃圾

插盲你呀

責任全在x方

一拉拜登
班blm同antifa實全國暴動咁濟

TVB: 黑人不滿特朗普政府操縱選舉而造成的騷亂

如果最後用已交接/已成定局呢啲理由
去強迫人接受呢個用 bug 既總統
民主同法治制度可以正式收皮

Easy la

次次都係登仔有bug

Cls 出煙

睇下CA嘅造勢活動都有聲有息就知道

咁有600k票 都有可能

60萬票
5毛不願見到
原來拜登吹得勁過郭文貴100倍

你都要過機

係電子過機點票
個電子係用點票機

賓夕法尼亞州法官支暫停選舉認證

Boom
已肯定拜粉會改風吹！

侵粉+國民警衛軍止暴制亂

強國致電祝賀後即著燈

112票per second
估唔到阿登玩埋健力士

牙燈

總加速師又贏

幾多部機數先

呢幾個"聽證會"好似係共和黨自己搞
吹水唔使孭飛

到咗法庭比人直接問"你係唔係話有選舉舞弊"
侵d律師無一個肯答"有"

登登無限選票

左膠真係唔經大腦

講數中，睇下要拉人拉到邊個位

喜迎拜登準備係監獄做交接工作啦

呢幾日肯定大把野爆

阿登用17樓部機自己一個人數

又係太監教人屌閪
睇到好老尬=.=

聽證會作假證供要坐監，點吹水？

唔該打多幾次，燈死正副候任總統

一定冇
要每秒112張

又黎

我買左依件T

洗鬼你宜家各打50大板大家打和當無數
學Sifney Powell咁既態度就啱喇

唔識出貓真係唔好出

所以咪話咗呢個聽證會唔係法律上果個聽證會囉
你話真聽證會會唔會有個議事堂唔用走去book酒店開

你估今次得民主黨人？大把RINO都有份

力架馬果8年呢班突然間冒起既新權貴收邊個錢多宜家全部跟晒隊形

IT狗永遠都係最前嘅condom

民主黨自己監

呢啲公證會有約束力？贏咗又點

咁都要點十幾日

都話唔比共和人入咯 瞓左幾耐呀你

呢班左癌佔幾多

冇
本質上同記招無分別

有bug咪扣返六十萬問題票
咦，全部拜登嘅，sorry

守誓者巳完成和警察交接流程，在白宮附近義務巡邏，紐約這幾晚黑命貴及Antifa聚集，但很快已被警察驅散，打到仆街。睇Ruptly 個俄國資助綱好多嘢睇

接近光速時會出現時間膨脹嘅現象
相對論講嘅(好似係

11月3號嗰時睇live影住啲點票員
見住佢哋施施然拆個信封
有啲仲要拎支筆唔知畫啲咩嘢上去

呢個動作都最少成40秒
嗰啲睇live嘅連登巴打仲屌晒鬼點解啲手腳可以咁撚慢
話香港人做嘢嘅話一早搞撚掂晒

原來我地誤會咗呢班點票員

成件事跟本冇發生過.
你試吓search “604000 Biden”.

五毛新方向
侵都有出術
只係你唔覺

俄羅斯all in侵民主党屈鳩侵通俄屈得咁過癮丫拿

佢以為聽證會係啲社區會堂座談會。
聽證會係由參議院動議通過先開到。

因為係公眾聽證會

幾個爭議州真係要再搞多次投票
唔係無論結果係點，都會有一半美國人唔信結果

A Pennsylvania judge on Nov. 25 ordered state officials to not certify the results of the 2020 election until her court holds a hearing on an election contest on Nov. 27.

呢度寫27號先搞？

有無片睇？

最近全世界都有集會示威，歐洲都好勁，所有大媒體都冇播，但此綱站就常有播，又唔會被黄標，後台夠硬

今日呢個係州議員搞嘅聽證會
27號係法庭搞嘅聽證會

篤數一分鐘乜都篤完

到咗法庭比人直接問"你係唔係話有選舉舞弊"
侵d律師無一個肯答"有"

幾時嘅事

我邊有話侵出術

我一向都話登有買票，基本上假到痴線

除非佢至少有百幾部機一齊點咁每秒一張都仲過到骨嘅

屌

我唔信阿登會篤數
佢同佢個仔都唔識電腦嘢嘅
唔好屈得就屈

守誓者係咩嚟

BLM 重攪事，都冇 so ，義工

請人做但唔知請咗邊啲甩皮甩骨嘅人搞

所以咪穿曬煲囉

守誓者唔係侵粉又唔係登粉係(憲粉)上Google 睇

cls

吹咩

hearing不嬲都public㗎啦

應該請咗強國高手用量子速點幫手點票

聽日講好似係因為d票唔一定係投票站到點
因為唔係個個投票站都可以做點票站
d 票要搬去點票站所以某幾個 支持拜登城市既投票箱運去點票站所以出現咁既情況
不過我想知點解浸浸無呢個情況

But Langhofer diverted sharply on Thursday from his boss' messaging. "This is not a fraud case. We are not alleging fraud. We are not saying anyone is trying to steal the election," the lawyer said during the evidentiary hearing.

Wow

唔洗理呢隻野
BLOCK左好耐

從呢D低級錯誤睇到好明顯係某個無選舉常識嘅國家負責操作

翻盤

但 Kathy Boockvar 會唔會講大話？

CHING我留意左你好耐 發現你都幾鍾意吹水、鳩UP
不過燈粉係咁 唔意外

已經成80幾萬views

全美最大民兵組織 三萬幾人

一個律師就一單case發表嘅言論
點樣得出「侵啲律師冇一個肯答有」

唔使孭飛丫嘛

理論上90分鐘可以點幾多票？

BLM班友冇乜用 恰D弱者就OK 而家迫到全美既右派走哂出黎 縮返哂入老母閪度啦已經 前幾日睇到BLM話侵侵1月唔落台就去搞共和D州 心諗笑撚左 一入去比共和溶撚左都似

我覺得個時冇需要；其實話最尾寄出三球咁多票我都信，但收返來個數唔知幾多係做數。
不過這個州係登登家鄉

最尾笑聲

Y’all Americans listen! This is the path you have chosen and let’s say I hope you’re ready to bare the up coming aftermath. At this point, I just want CCP to lash their tyranny on y’all, having you guys panic and scream. I might can’t help but laugh hysterically and point at how dumb y’all have been lmao

有無啲唔係Kathy Boockvar講既資料

朱利亞尼自己都咁講喎

X2

侵自己d律師都唔敢響法庭話有舞弊

4-7萬 計返前90%點票既正常速度黎講

咁究竟係選票有問題定係計票有問題
唔係已經有洲已經用人手過重點選票？
雖然無check簽名，但拜登都係多票d
既然係人手點票，應該已經唔關dominion事？

1. 選票有問題、計票都有問題
2. 賓州冇人手重點 重點都冇用 因為D票MIX埋一齊 亦唔會對簽名
3. 而家講緊凌晨4點搵部VAN仔倒60萬票去D票站度 你點CHECK都係多票D 但而家票多過人
4. dominion有關、造票都有關 今次係講緊民煮黨全方位造假

112 fps
fraud per second

天馬流星拳

27有法庭聽證會,咪聽下到時會唔會講Fraud
法庭聽證唔係9up冇後果啦

淨係呢個point都夠告佢造假啦係咪

push

今次侵哥釣魚行動慢慢變左釣地球深海怪物，全世界好多都靠呢部點票機去指定當選人。

戈爾果屆都有。。。

呢到一斤砒霜，倒曬落去煲紅豆沙到， 陳知縣你自己試下先呢。

就係個女律師救左佢。

擔心侵哥條魚絲唔夠力。

牙登登咗基之後不如簽行政命令炒哂dominion 啲IT狗佢

淨係E個POINT只係夠質疑賓州政府冇盡力調查就急急出選舉人票
左派而家話係「人為錯誤」將D票谷埋一次過報造成
但係選舉黎講 政府有責任避免E D事發生去維持選舉認受性
當有合理懷疑 而州政府唔願意調查 我地都會統一叫E D做舞弊

BTW 聽證會 侵侵嬴既係黨內支持 只要共和黨認定今次係被操控既選舉 唔需要證據 到左12月中議員投票 侵侵都會當選

杰撚過芝麻糊

所以有個黑幫大佬出黎做污點證人，證明佢有收錢請人填登登選票。

唔撚見bug落侵度 多鳩餘啦

所以侵哥喪開做勢大會，谷到個票數爆錶。

嗰單好流下

參議院本身就一州二人，所以一人一票，眾議院就計州，所以AK 1 人 ＝ CA 53 人

人為錯誤等 irregularities 一樣都會影響選舉合法性
就算冇舞弊
你點票點咗d物理上唔可行嘅數出嚟
本身都可以challenge 個選舉結果係咪有效同合法啦

random地係一個情況影響唔同野叫bug，每次出現都幫特定既人獲利叫cheat

侵哥將中共列為頭號敵人，俄羅斯可以從中抽水，梗係All in Trump.

唔係，因為民主黨無諗過trump會贏到咁多

考試照抄隔離位同學
錯既兩題錯法一樣

不過唔緊要監考老屍改卷老屍都係自己人

好似果個禁制修行一億年果個漫畫咁，現實好似又有個制一禁就有十萬票，結果比敗登禁左幾野

但歷史上好似冇試過推翻成個選舉結果,擔心保守派法官未必會敢判

計埋時差都係兩日就有消息

點解D 人最後會咁驚訝

睇下Paul Ryan嗰啲垃圾......

其實倒返轉頭諗，可能係Trump背後班人set局畀deepstate班精英同利益集團去踩。

阿Trump經歷過MJ、泰臣事情，又係紐約打滾咁多年，點會唔識森林法則，陰濕啲咁講，嗰啲郵寄票有可能係Trump背後班人嘅助攻

點解黑馬換相、Dominion班人走佬，就係面對唔到軍事法庭+鮑威爾

Pentagon班人唔係傻㗎，911單嘢令佢更加明白要搵啱時機一矢中的

唔洗推翻，取消結果，之後就要上國會

SHOW BLOCKED USER

老人家手震震

佢一定之前已經有部署過
未選前又反對郵寄票, 又講如果因為fraud 落敗佢唔會承認選舉

咁歷史上冇揭露咁多問題出黎嘛

2016佢夠話輸左就打civil war la
輸打贏要咪呢d

典型左膠交戲

不過依家都已經26號
8號前要搞掂曬先可以令到選舉人唔能夠當日投票選出總統
時間上夠唔夠呀

唔係愈拖得耐愈有利？官司未處理完唔係應該冇得投票咩？

民主黨成個選舉都係行緊一樣野，想霸王硬上弓
佢地依家R爛面真係無乜野係做唔出

屌部機最尾仲會爆炸

大紀元又點
true news唔會因為大紀元報完變yellow news
班人都on9

叛國廢老應該要死刑啦
做咩總統

你哋有冇諗過，DEM背後盤算其實根本就唔care邊個州d裁決係點。

就算全部官司trump贏晒佢哋都一樣歡迎。最緊要係可以進行選舉人投票，佢哋自然有方法迫d選舉人唔跟選舉結果投票。

話唔定部機SET左敗登D飛係1 賠1000

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

以前有 exit poll 同 mail-in 佔小數，賓州都三百萬mail-in ，差不過佔四成係mail-in；所以捉都係少數

唔識真係唔好講
選舉人鳩投影響左結果
最高法院已經ban左

我係話以前捉到嘅都係細野同今屆唔同

假撚到仆街
左癌DEM全部入冊

今次比左癌DEM過骨
拜登一定更加玩爛個政府
以後一定DEEP STATE專政玩哂
選舉都只係內定遊戲

up

sidney powell 應該準備告鳩班仆街叛國罪
軍事律師?

其實應該有evidence 不過真係唔會多
係侵侵個邊先keep到d
真係希望夠料捉哂班dem撚

咩話？重未夠票？

GOP其實都有人唔妥侵侵
或者私下同DEM傾好左
分分鐘係關鍵投票個時出黎玩野

如果連政府內部本身都藏左咁多內奸
可以顛覆合法政府
真係要去到開國元勳預想既最後防線
所有美國公民用自己既槍對抗暴君

“I ask, Sir, what is the militia? It is the whole people. To disarm the people is the best and most effectual way to enslave them.” — Founding Father, George Mason

連DOMINION 高層 都係自己友黎
唔做手腳就奇

Twitter 下邊個段野做乜撚

改咗字?唔係disrupted?

好似話係北大方正

支共做親咩都係柒
一祝賀即刻奶哂野

強烈譴責 -》 予以強烈回應- 〉 後果自負-〉唔打啦

每個州唔同，有啲州失信會剝奪資格，有啲照計但有罰則，個個州唔同

而家咁拖法係除時好多州冇得投，要上國會決定

係聯邦唔會受個結果呀

有閉門聽證會架

Made in venezuela (China)

而家法庭批準左4個州開聽證會，州議會如果認為選舉結果唔可信，可以自行組織選舉人團，唔一定要跟選舉結果投票，呢個唔涉及失信選舉人

根本一開始就諗住出術

我同斯傑做緊…不過我個人做有啲慢…不過共識咗目標一致，各有各做

This is not a state legislature hearing. An actual legislative session or sanctioned legislative event should be held in a government building with both political parties in the room (Republican and Democrats) and the presenters of the fact/evidences need to be under oath. It doesn't look like Rudy Giuliani (or anyone from Trump's legal team) have claimed election fraud under oath yet. This event held in a hotel ballroom with only Republicans which more like a press conference or a round table discussion along the believers.

（Chiafalo v. Washington），法官Elena Kagan判決冇話失信選舉人投票係違憲或者無效，而係拋個波去各州可以跟憲法自行立法規定選舉人點樣產生，亦都代表可以約束、同懲罰失信選舉人權利，所以最後都係跟返每個州自己決定去做

呢個係玩分離，最後州議會有州議會報，州長有州長報1876年有過類似情況

係五毛多，ban柒咗佢算。

已block
妖言惑眾

問題係州長無投票權 , 報左都無用

感恩節都開工
而法庭又肯接文件

仲要通常幾個一齊監

27號會有法院hearing

最少兩個唔同陣營嘅人

冇得唔出手

電腦改數字都唔好做到咁出面丫

呢幅正

八達通扣錯錢次次都係扣多人錢

厲害了我的登

你係咪以為好似香港Popo咁作偽証唔洗坐監?

致電祝賀喇. 你因住人地話說3道4

好嬲好嬲

上次已經係咁講

但之前幾個鐘又有upload,咁d票係幾時

就算係郵寄選票都唔會九成九拜登
佢哋可以再兜， 首先分開候選人嘅票， 特朗普嘅票就逐啲逐啲入， 拜登嘅票就一炮過入， 佢點講都得吹佢唔脹

為左防止舞弊 , 儲埋先報數其實係唔容許 , 係規定左報數節段

睇番大數比例
都唔可能一面倒60萬VS 3千

正正因為咁，Dem 先做票做得咁倉卒俾人捉到出嚟，否則本來做果堆唔夠贏

如果今年Dem 俾人踢爆到造票，會唔會滅黨

如果張票真係有記認就

就算冇記認,你寄咗180萬張但計到250萬張出黎,個選舉已經可以作廢啦屌

同一個票站?

一千里加急，前方捷報

燒山 : 侵侵翻案機會原本只得3份1 , 而時間越拖翻案機會越細 ......

滅黨就難啲，南北戰爭打輪埋都無滅，成個黨應該會整肅同埋未來幾十年既政治能量係國內外都會大減

共和黨唔爭
呢一世都會輸

我個人覺得今年CA翻紅真係唔會岀奇，亦可能因為機會性太大，民主黨係CA點都唔夠10%票就宣布敗燈贏左

呢個最有可能
當年尼克遜水門事件一爆出黎
全體共和黨割曬席
中期選舉一樣被大炒 （眾議院輸~50席）

二黎我估progressive 會再進一步向黨內迫宮
本身偏溫和個班可能退黨

拜登同習近平一樣咁叻仔
所以佢地好friend

民主黨可能之後會改名叫共產黨

嘩呢個真係好貼切明明就唔符合現實統計學同常理但有班人硬係會話你而家冇證據總之冇舞弊

周星馳電戲嘅大智慧

譬如以下呢條友：
選舉舞弊？造票？又點Jack？我地拜登嬴左就係嬴左，愛侵力仲唔認輸？

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就算一分鐘攞一千萬票你都吹佢唔漲

有冇證據呀，只係得人證物證，全部係假，只有拜登得票係真。

你吹咩

完

唔明，咩article II

中共美共

喺美國唔駛用刀七生報國

推
你個名正

呢個友我記得佢
上個月做道德撚亂咁吠
比人圍屌到死撐幾粒鐘之後潛水

1秒167張邊有可能
1張都未必會1秒處理完

當年都係屈尼克遜一條友
今次涉及人數真係誇張

證明deep state 真係好撚恐怖咩都做得出

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國都比滲透得那麼深入

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區